九龍灣點解仲咁多人

宏天廣場 20/7 逗留
八達通 確診
其士集團 確診
九龍灣港鐵車廠 確診
啟業商場 15/7 逗留
Megabox 15/7 逗留
億京中心 12/7 逗留
德福大廈 11/7 逗留

重點：新case好少再提工作地點

kowloon one有2單確診

大家欖炒

搵食呀屌

連登都好少post講疫情了